想請教一下菲林機 增感 嘅問題

我用iso 200嘅菲林
部機set iso 400
沖曬嘅時候 應該點同鋪頭講
感謝

谷沖一級

一級就夠？ btw 師兄唔該曬

iso200同400咪一級曝光

Push 一級
當400沖
當200沖會under
當400沖會極粗微粒，唔擔保同當200沖有太大分別
買片基較厚嘅菲林會好少少
Pro h400或同級

乜叫片基厚

專業菲林1級其實冇咩分別，你e6定c41? 去到lab講話push一級就得 一般加50%錢同埋要遲啲先攞得返。

谷沖咗一卷 已經拎返 光度夠哂
啲相都幾粗粒

谷幾多級？變晒色喎！你呢啲係數碼谷 正常push唔會咁

我鱟影相時仲係菲林機天下

係咪去咗黑店 正常唔會咁

垃圾黎. slide最靚一定Astia

你張相唔夠光 之後又push得唔夠 dcan完夾硬拉光就會咁。
唔可以咁休快話人係黑店 你係用咩菲林同under左幾多去影？正常negative push 2 stop都係好靚。

佢老母，浪費晒啲菲林 藥水 同相機

我覺得係我部傻瓜機太廢 次次暗少少 開閃光 都係變晒色 無論用咩菲林都係
之前啱啱接觸 想平平地玩下 亂咁買 而加想轉機

我200菲林 機set400 谷1級

測光去左天空度喎。所以搞到咁

光度夠晒